桌面全黑 只有鼠標

我可以以開到程式管理員。 跟上網教喺管理員 新文件打explore 但都冇效

依家唔知點算好 有冇巴打有法子

explorer.exe

乜撚野係鼠標 屌你老母

標你老母

鼠你老母標

裝windows丫拿

裝linux

( Show Blocked User - 弗林明的左手 )

無知一問 唔叫鼠標應該叫咩

+1

浮標

鼠標

其實叫咩 我電腦白痴

agger , once installed , every problem resolved

支棍

cursor/游標

貓屎囉 屌

飛標啊成班蝗蟲番大陸食屎啦

大陸仔 宜家d小朋友已經比人洗晒腦
仲問應該叫咩 痴撚線

根本蝗化緊

之前我講開"滑鼠" 有條撚樣on99走黎屌我死返上支那之後話正常香港人叫"老鼠"
btw (Show blocked user - money4me)

Show Blocked User - 弗林明的左手